Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (janeiro e
       fevereiro de 2024)
Slug: new-developers-2024-02
Date: 2024-03-23 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Translator:
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Carles Pina i Estany (cpina)
* Dave Hibberd (hibby)
* Soren Stoutner (soren)
* Daniel Gröber (dxld)
* Jeremy Sowden (azazel)
* Ricardo Ribalda Delgado (ribalda)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Joachim Bauch
* Ananthu C V
* Francesco Ballarin
* Yogeswaran Umasankar
* Kienan Stewart

Parabéns a todos!
